覺唔覺許志峯户口被凍結完全係咎由自取？

好人好者點會用滙沣？抵能死

但牙峯用中銀都凍

真黃係用花旗
用其他=偽黃

大豆習呢 好似有邪惡英銀戶口？

覺唔覺得西環成日派5毛狗抹黑許智峯？

班洋鬼子到而家都唔敢搞习大大

中芯華為比人搞左wo 師弟你邊到鄉下

吓
鬧受害者？

根本冇影響 咪一樣照出緊貨

許志峯封咗聖 唔鬧得？

on9
真黃係現兜兜美金
仲擺銀行?

已封鎖會員

一邊抗爭, 一邊又用匯豐中銀, 今次真係幫唔落!

懷疑假扮國安人員

瑞銀1萬億.....

邊個叫許志峯

其實最唔明流亡海外仲乜周圍同人講...點解轉走晒啲資金先同人講

放係嘉頓雜餅罐

同鬼佬吹完水係fb打卡＝勾結外國勢力

支持政府就要捐錢畀政府，共渡時艱
否則一律當反政府人士

唔關係咩人嘅事
係唔會鬧受害者而又係同路人
鬧就鬧凍結戶口嗰啲

手腳

樓豬係一毛

拉